星期一有83個手足上庭，求下大家去聲援

養成良好習慣，每晚臨訓前都睇被捕人士關注組，睇吓自己有無時間去聽審聲援。手足唔係condom，公眾席空撚晒，仲做乜撚野和理非？

趕唔切去唔使怕遲到，
唔使還押嘅手足需要大家嘅遮陣護送，
還押手足需要大家送車。

上午
------------ 09:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭

👨🏻‍⚖️林子勤裁判官

👤梁(26)🛑已還押逾8個月 提訊日（#0616中環 誤殺）
👤翟(18)🛑已還押逾2個月 提訊日（#2019元旦 無牌管有槍械或彈藥）
👤梁(20)🛑已還押逾2個月 提訊日（#2019元旦 無牌管有槍械或彈藥）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 6 庭

👩🏻‍⚖️蕭淑瑜暫委裁判官

👤廖(37)🛑已還押逾2個月（#20200101紅磡 管有攻擊性武器、拒捕）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 2 庭

👨🏻‍⚖️曾宗堯暫委裁判官

👤李（與另一手足同名，未知是否其人）
＊同場有黑警犬🐶
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭

👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官

👤趙(30)🛑已還押逾4個月（#1101大坑 無牌經營槍械、無牌管有槍械、2項管有違禁武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭（少年庭，不設旁聽）

👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官

👤**(13)（#0831太子 管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭

👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官

👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍裁 判 法 院 6 樓 9 庭

👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官

👤張(20)🛑已還押逾4個月（#1031深水埗 蒙面、管有攻擊性武器）
👤蔡(29)🛑已還押逾4個月（#1111青衣 管有攻擊性武器）
👤黎(24)🛑已還押逾4個月（#1118旺角 企圖縱火、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具）
👤王（管有攻擊性武器）（＊與另一手足同名，未知是否其人）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛沙 田 裁 判 法 院 1 庭

👨🏻‍⚖️鄧少雄 [暫定]

👤孫手足（#0925沙田 襲警）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭

👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官

👤陳浩天(29)（#0713上水 非法集結、襲警）
👤陳(16)（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

------------ 10:30 ------------
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭

👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官

👤李(19)（#0921屯門 暴動）

------------ 11:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭

👨🏻‍⚖️林子勤裁判官

👥蘇,蘇(17-28)🛑已還押近3個月 提訊日（#2019元旦 串謀謀殺）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 2 庭

👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官

👥楊,莊(26-26)（#0930屯門 管有非法用途工具）

下午

------------ 14:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭

👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官

👥7名被告(19-31)🛑當中3位已還押3-9個月（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥5名被告(19-24)🛑已還押逾4個月（#1102灣仔 管有爆炸品）
👤殷(24)（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具）
👤鄭(21) 答辯（#1112灣仔 意圖損壞財產）
👥5名被告(20-23)🛑當中2位已還押逾3個月（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等）
👤彭(33)🛑已還押逾2個月（1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
＊同場有藍絲咬耳狂陳眞、紙狗🦁鄭洞僊、不孝犬🐶馬道宸

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭

👨🏻‍⚖️林子勤裁判官

👤許(18)🛑已還押近2個月 提訊日（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人）
👤盧(27)🛑已還押逾8個月 提訊日（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭

👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官

👤林(18)（#1013深水埗 管有攻擊性武器）
👤謝(30)🛑已還押逾5個月（#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人）
👤趙(25)🛑已還押逾4個月（#1110旺角 管有攻擊性武器、管有第I部毒藥罪）
👤黎(21)🛑已還押逾3個月（#1201旺角 管有攻擊性武器）
(**家人希望低調處理，已隱藏一位手足名字)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭

👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官

👤姚🛑已還押逾5個月（#0914牛頭角 普通襲擊）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 6 樓 9 庭

👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官

👤梁(30)🛑已還押逾5個月（#1201旺角 有意圖而傷人）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭

👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官

👥黎,趙(17-18)（#1127馬鞍山 管有爆炸品、無牌管有彈藥）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭

👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官

👥25名被告（#1118油麻地 暴動）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭

👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官

👥李,李,張(23-24)（#0905屯門 串謀損壞財產）
👤葉(20)（#1001屯門 襲警、管有非法用途工具）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭

👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官

👤鄧(21) #判刑（#0921屯門 侮辱國旗）
👤吳(38)🛑已還押逾4個月（#1014元朗 / #1102元朗 刑事損毁、2項管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 2 庭

👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官

👤李(22)（#1111屯門 管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

天佑手足
一定去

Push

推

被捕人士關注組tg channel

ig (3000個followers 都無，你地follow 吓好無呀）

法庭文字直播台（去唔到嘅都唔該睇吓直播，關心吓手足）

要返工嘅，用半日假去聽吓審好無？
200萬人，每人都請半日假，所有公眾席都一定會爆晒。

手足想要大家支持，知道自己唔係孤單。。。

幫手推

幫手推吓好無？

push

天佑義士

Pish

法庭聽日開始正常運作，嚟緊都會有大量案件提堂或者審訊，請大家幫幫手好嗎（雖然公務員home office 法庭應該又會好快收返皮）

3月23號開始正常運作
但應該過多排又暫停了

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭

👨🏻‍⚖️林子勤裁判官

👥蘇,蘇(17-28)🛑已還押近3個月 提訊日（#2019元旦 串謀謀殺）

呢個係邊單

大埔槍案個位手足嚟

剎停正常運作 司法機構明起兩周僅處理緊急重要案

《頭條日報》得悉、雖然司法機構於上周五宣布，法庭事務將於明日（23日）逐步恢復，但昨晚行政長官林鄭月娥宣布，鑑於確診個案激增，決定政府恢復有限度服務，司法機構有見及此亦改變初衷，決定於明日起、連續兩星期，剎停正常運作，回復疫情初期只提供有限度緊急運作，只會處理緊急及重要的案件，逢星期一、三、五只會開設一個裁判法院處理新案，另星期六則有3個裁判法院處理新舊案，另所有登記處會即時關閉兩星期。

至於高等法院亦只會處理緊急的申請保釋案件、或透過網上頒佈一些緊急或重要的判詞。

行政長官林鄭月娥昨召開記者會表示，確診個案及初步確診個案共有294宗，大部分為輸入個案。令市民及政府擔憂，並指未來兩周仍有回港潮，形容形勢危急及嚴峻。

政府亦將恢復提供有限度服務，部分公務員恢復在家工作。她亦呼籲，市民減少不必要外出，以及避免聚餐。

Up

justice delayed is justice denied
雖然香港一早都已經無justice
辛苦手足

推呀

手足不是condom

元旦？點解變呢條

推呀同我！！！！
點解熱門得垃圾po!!!!!

聲援 聲援完會判輕啲? 人地黑警就真係做實事啦 扑柒你 姦柒你 連登仔繼續聲援

狗官一大堆

屌你老母 黑警學人上連登

616誤殺嗰位手足唔係之前保釋咗咩

唔岩聽就話尻人黑警 返屋企繼續哩係張被入面打飛機 有你呢啲咁既弱智幫手抗爭真係唔洗成功

唔洗估 你咪好快中肺炎嘅死黑警

唔使理啲垃圾五毛狗
還押手足見到大家支持係好緊要

唔得閒
拉

聽審、聲援已改變到判決？

聽日踢保
去埋我嗰份得唔得

完全封鎖

Tui

手足需要支持

好人好報，全數平安

假已請

誤殺嗰個係咩事

毋忘手足

講中左呀 你中肺炎都冇人救你架喇

7月1個單罪成都係最多3個月
但有d坐左3至9個月

召喚旁聽師

保釋左

「321」警黑重點集合放送

除在裁判法院的新羈押案件外，三月二十三日（星期一）不會有任何法庭聆訊，但如主審法官或司法人員認為有關法庭事務緊急和必要，法庭仍可能繼續以書面方式處理案件。

原訂由三月二十四日（星期二）至四月五日（星期日）的法庭聆訊將一般延期，除非主審法官或司法人員指示該些程序為緊急和必要。法庭將個別通知訴訟各方這兩星期的聆訊是否如期進行。

會冇事的

手足唔係一開始就已經注定係condom咩？

好嬲好嬲

司法機構宣布, 因應最新的公共衛生狀況, 自一月二十九日開始的一般延期安排, 將由三月二十三日延長兩星期至四月五日, 及視乎當時最新的公共衛生情況是否許可, 予以檢討.
除在裁判法院的新羈押案件外, 明日不會有任何法庭聆訊, 但如主審法官或司法人員認為有關法庭事務緊急和必要, 法庭仍可能繼續以書面方式處理案件.
原訂由星期二至四月五日的法庭聆訊將一般延期, 除非主審法官或司法人員指示該些程序為緊急和必要, 法庭將個別通知訴訟各方這兩星期的聆訊是否如期進行.

麻煩樓豬是但pin上面任何一個新消息, 除左新case同急case之外其他都停

你睇班冷氣軍師剩係識撥冷水就知，乜柒都話唔好做唔好出去會俾人跟尾，成班垃鳩圾

你覺得係人哋怕比人跟定係根本唔認同你？

金妹強直線五毛嚟

呢個世界始終有人做替死鬼

唔認同你就五毛架啦，乜你做嘢要人認同先做嘅咩！你屙屎使唔使人認同咗先去屙？除咗入冊果陣去廁所要問阿SIR

其實真心問，聲援有乜用

只計功利實際用途係冇

1. 係被屈有犯罪係入面嘅手足心理上好過啲咁解
2. 同團結到部份有心去嘅人唔好咁易放棄場抗爭

有時間嘅可唔可以去聲援？

推！！

📛 📛 📛

開庭情況似乎有所變更，請大家留意被捕人士關注組 @youarenotalonehk

📛 📛 📛

24/3 至5/4 非緊急果d 再delay

星期一手足幫幫手

推 多d人關注下

好多謝個班住係附近嘅勇母，日日為咗去聽審早咗去買餸

呢排會地d 仔女停學可能要留係屋企湊仔女，所以少咗去，大家係時候互補

司法機構已宣布未來兩星期重新關閉。除緊急、必要的案件（即新羈押及8日保釋覆核案件）外，不會有任何法庭聆訊。

根據氣象巴打理解，即原定明日提堂的案件，絕大部分將會延期。

相關新聞稿：

#香港新聞 #法律知識

// 除在裁判法院的新羈押案件外，三月二十三日（星期一）不會有任何法庭聆訊，但如主審法官或司法人員認為有關法庭事務緊急和必要，法庭仍可能繼續以書面方式處理案件。//

遲啲channel會再update 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

東區法院有觀塘許手足

推呢個，手足又要無限期等

大家睇channel呀聽日嘅庭delay左

推，要人要人

手足祝您聽日一切順利
btw有無研究過 依家法庭又唔開
您聽日踢保 佢根本帶唔到您上庭

大家麻煩關注被捕人仕關注組tg

幫手認人
睇live cap圖

盲腸律師冇講到

司法機構已宣布未來兩星期重新關閉。除緊急、必要的案件（即新羈押及8日保釋覆核案件）外，不會有任何法庭聆訊。

根據氣象巴打理解，即原定明日提堂的案件，絕大部分將會延期。

相關新聞稿：

#香港新聞 #法律知識

巴打你可以同你律師傾傾

我本身都星期二上庭

勿自爆自己被咬或上庭啦好無

pish,.,

sor

應該傾唔切不過之前傾過，佢地都傾向踢